睇到哩個post 既你 今年一定單身過聖誕

詛咒神 詛咒你班仆街做一世單身狗
解咒方法就係回哩個post 同埋返高登賜酒比我

收到風樓豬24號開船p
有意私下pm我

唔緊要，未試過唔單身過聖誕
回你係俾d存在感你
祝你聖誕快樂

是，聖誕搞左有錢人船p
準備左三架船 希望大家多多支持

樓主係咪只求打個和

聖誕快樂

希望啦 承你貴言

比條女成日痴住

係 各位靚女 黎認識下比得起1000蚊去船p 既有錢人吧

未試過單身過聖誕
好想試下

終於可以解放 多謝

今年揀左邊隻狗毑過

咀唔咀咒 班友都唔會有女

酒已賜 呢D野真係寧可信其有呀

😂😂😂😂😂😂

🤝🤝🤝

當比個藉口自己

日日派膠比樓主

你高登叫咩名

吉清我屌撚爆你

講乜撚呀死豬腳